曼聯會唔會搵普捷天奴教波？

關你撚事咩

唔好
蘇蘇夠料

比多幾年佢教啦

講真，支持蘇b嘅人多過反佢啦

反佢嘅黎黎去去都係嗰啲（支持嘅有19隊球迷）

一日有木仔
一日有班大帝係度
搵乜水教都死